突發聲援! 尋晩旺角被捕其中2位叔叔1位青年明早西九龍裁判法院提堂

昨日(4日)晚上，有大批市民在旺角亞皆老街近砵蘭街朗豪坊外示威集會，警方派員在場戒備。至晚上約9時，有人突然走出馬路，並以圍欄及雪糕筒等雜物堵塞多條行車線，便衣警員隨即上前阻止並制服有關疑犯，期間警方曾使用最低武力，包括施放胡椒噴劑。在場人士其後陸續散去。

事件中，警方共拘捕4名年齡介乎21至70歲的本地男子，涉嫌公眾地方行為不檢，當中1名21歲本地男子及1名55歲本地男子亦分別涉嫌襲警及拒捕被捕，案件交由旺角警區重案組跟進。其中2名55歲被捕男子被暫控一項「在公眾地方作擾亂秩序行為」罪，而該名21歲被捕男子則被暫控一項「襲警」罪，案件將於明日(6日)上午在西九龍裁判法院提堂。另外，被捕的70歲男子獲准保釋候查，須於下月上旬向警方報到。

source:

push

推

WTF

推上熱門

pushpushpushpushpushpush

推推推推推推推推推推推推推推

全部都係同堵路無關嘅罪名
證明又係鳩拉，
一反抗就話襲警，一屌番佢就話行為不檢

9拉濫告 屌你老母死黑警

Push

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

pin this please

旁聽師

旁聽師
旁聽師

PushPushPushPushPushPush

推推推推

痴撚線

黑警+狗官+太監=曱甴集團

推推推推推推推推

PushPushPushPush

堆

pushpushpushpush

推推推推推

法庭要人

熱開第二

都話熱開霸主啦

Up

up

Pish

又咁快上庭

聽日星期六，唔洗返工返學嘅巴絲，麻煩大家去支持手足

係..

UpUpUpUp

推推推

upupupup

2個叔叔

PushPushPush

去聲援手足呀

PishPishPishPish

法庭要人
法庭要人

pushpushpushpushpush

上庭聲援 - 6 月 6 日 星期六

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
🕤09:30
👥3名被告(21-55) #新案件（#20200604旺角 在公眾地方作擾亂秩序行為及襲警）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕤09:30
👤黃(27) #審前覆核（#0921屯門 縱火:涉向火堆投擲橙色物件和倒入液體）

upupupupupup

721

一陣個官又鬧班黑警曬時間

仆你個街
捉人果隻狗自己都set rb 啦
拉埋佢啦

成單野睇完只係覺得
便衣狗set RB -> 路過d人行出黎想睇咩野事 ->禁落地了

［警世］唔該大家唔好再咁傻豬乜都跟人做

呢度有便衣狗帶頭煽動既證據 可能對手足有幫助

屌你又話襲警？呀叔傷撚到

上庭聲援 - 6 月 6 日 星期六

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
🕤09:30
👥3名被告(21-55) #新案件（#20200604旺角 在公眾地方作擾亂秩序行為及襲警）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕤09:30
👤黃(27) #審前覆核（#0921屯門 縱火:涉向火堆投擲橙色物件和倒入液體）

Pushhh

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

自推

唔同政見道拉

冇人推唉

熱開第三

有上過頂

推！

I know

推！推！推！推！推！

［警世］唔該大家唔好再咁傻豬乜都跟人做

係便衣狗男友帶頭煽動 係佢哋第一個行出嚟

因為係啲狗帶頭堵路

推呀！！熱門！！

64616642星火

撚

幫手推下唔該

樓豬，辛苦你

tui

呢個都推埋唔該

推下

繼續第三

頂 好心痛果兩個阿叔手足呀
義字行頭有心人黎

pushpushpushpushpushpushpush

唔好有事
希望最多判社會服務令

第四

推呀

而家瞓，聽日見

要人

聲援手足

死黑警9拉
推推推推推

推呀 冇啦啦比人拉左

PUSH

pish

Pishhhhh

做乜sosad我，咁耐冇見

而家先醒?

做乜事個個覺得我去咗瞓㗎

搞乜

推呀
平日唔得閒嘅人仲有冇藉口

Pish pish pish

召喚旁聽師

Gogogogo

push push push

其實冇第一條罪， 何來有拒捕繼而襲狗罪
你連拉乜鳩嘢都唔知， 成班人衝上嚟然後㩒低人
正常人都反抗啦
根本成件事就唔撚成立

唓

相信香港人有後路已經係不爭事實
去邊個國家都唔係大家控制到

記住齊上齊落
而家唔單止要帶埋00後無bno手足
最重要救走埋坐政治監嘅手足
唔可以比更多嘅李旺陽事件出現

區體可以點樣做我都未知
但相信如果大家都堅持同一個信念
就有機會引發奇蹟

Push ar